★[死神來了]蘋果零售店結業？52 名員工受影響！

蘋果公司近年不斷開設零售店，但面對目前科技產品普及下，用戶購買慾望減少，增長放緩，似乎蘋果亦需要作出改變，近日有消息顯示，蘋果在美國地區，關閉一家零售店，影響 52 名員工。

據了解，蘋果將關閉位於新澤西州大西洋城的一家零售店。蘋果向新澤西州提交了一份員工調整和再培訓通知，宣佈52人將因為這次結業店受到影響。蘋果在過去很少在不搬遷的情況下關閉一家零售店。

蘋果表示，因為該區的旅遊人數大跌，不能再長期租下店舖，所以下了這個艱難的決定，將會為該店的員工，安排其他蘋果公司的工作崗位。

apple die

玩完了

抵

等你咁on9咁將電話賣到貴一貴

咁你沽咗未

蘋果個市場一早飽和，靠舊客返頭買，所以啲機變左極易壞

香港生果store全線執笠，員工排隊食老綜，生果股價drop to 0

返工 = ？

push